[ 正視聽 ] 全世界推 黑 紅 藍 黃 分類！！！

盡力share airdrop 俾身邊嘅人，等佢地知道手足有行動標準，唔係真暴徒乜打爆

前兩日爆左嘅，不完美，可接受，要改善

105 雙戰線

106 雙戰線

太夜推唔郁？

推

推推

g持

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

sosad

幫手推推

puah

唔該 大家可以facebook twitter share 8 9張圖一個post咁會好易睇 仲要佢地有一鍵share

三中商中聯辦全資擁有 唔好淨係擺買

如果冇影響社會運作，200萬人出完黎，第2日正常返工。咁樣我係政府都唔會理你啦，你咪繼續表達意見囉。

我想講你好多所謂紅都裝修晒囉

真心覺得紅資本應該歸黑, 佢地係回血劍, 五毛, 武警, 維隱都係呢把劍到黎。
唔斷呢把劍等於比武敵人打自己器

樓主你check下你幾幅poster先，乜撚嘢黃懲罰，覆檢啦！

推推子

你真係唔識架喎

我都係係其他post copy 集中share
btw 有寫錯咩？

大大力呀

根本所謂紅，裝修都無錯

乜野叫黃幫襯懲罰，唔識

冇錯，唔駛理

金錢懲罰你呀

之前好多post曲線去幫襯要用金錢去懲罰你你真心左

其實係，但普通市民需要時間習慣，一下子爆哂d 鋪但唔知原因的話，文宣組既巴絲會好難拆

所以一邊爆，一邊要公眾理解

三聯、商務、中華都係中聯辦旗下喎

又幫中資洗白
黑幫只係打手
中資係金主
邊個邪惡D你自己講

中資吸完香港血再斬鳩香港人，根本唔洗講咩“紅”，直接黑啦。仲有美心係去聯合國隊鳩我哋。咁都只係裝飾？無嘢呀？！

無錯，我地同溫梗你知
但更重要係俾外面既人知道點解要爆

fine，e個典故未夠深入民心，一時諗唔係，
不完美，可接受

三中商中聯辦旗下
紅到冇得再紅架啦

我推

啲文宣圖我都係係其他post copy 返黎集中share
當然前線手足決定店鋪分類，但要話俾同溫層以外既人知手足做野係有標準

睇下老人家點講

好

推堆推堆推

堆

前線話 唔黃就拆

啲文宣真係好靚，好想儲
知唔知邊度有得download返哂呢4個月以黎嘅文宣？

push

fd 有個group 叫 文宣收集處
可以睇下

fb

唔該哂你呀

爆老閉算黑定紅?

人不犯我，我不犯人
藍絲店無問題，佢有言論自由
我地都有消費自由

三中書商係紅呀中聯辦架

乜野係老閉

咁分法幾好

cctv

share 俾大眾同和理非知

中間果句好似同現實有d 出入

如果係港共燈柱個隻就梗係
其餘的話只作保護用途而破壞佢

要推

Push

如果無，大家就唔使同屋企人嘈啦

今次文宣幾好

分類分類

邊撚個前線講，冇證據唔該唔好抹黑

屋企人點同屋企人唔會郁手
見過太多野蠻前線 真心恥與為伍

要推到聽朝
唔好比風向post 洗走

三中商咪中聯辦囉 大裝修都冇問題

認同，但搞書店必需做好文宣

野蠻得過支那特色理論?

不是無差別

真係DLLM,蓮登成晩都有人出文宣紅裝飾,死L開啦

果d係警犬

前線行動緊難分類大家都理解
所以不完美， 要改善

汽車

三中書局係中聯辦直接持有100%股權架
唔係藍咁簡單
100%國企

有冇人再改吓文宣
中午出街airdrop 全世界

你要咁樣呃自己法我都無野好講
唔好比太多籍口自己
衰野就話狗扮
毆錯就話電光火石 腦充血

reference 黎， 到時都係前線決定

中資一定係繼續裝修
睇下佢仲有無錢請黑幫打人

收皮啦死左膠

［正視聽］一芳政見問題

幫你推

唔好嘈交
各有各做

[black]黑裝修[/black] 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

Pish

push la

大家有機會都要互相提示

p牌推

tui

推呀

其實政府=香港人納稅錢
中資=共產黨錢

竟然吹風係香港人納稅優先
完全冇對準政權

真心要問自己香港政權係香港政府度
定共產黨度？

黃懲罰？係咪打錯？

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

坐咗幾耐

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

食窮佢

對外文宣就梗係紅裝飾啦，手足現場決定就自己圍內話事啦

推
文宣好靚

之後網上既幫手帶風解決手尾

文宣做嘅同現實最好都係相符

三中同中資銀行一定要裝收
對家水喉嚟
721都係佢哋畀錢

可唔可以改返幫襯?

我驚好多人唔明

貼去連儂牆

三中商唔係應該紅咩

其實銀行有D 難搞,

你搞360 市民最多唔買, 搞吉野家市民最多唔食,

但用得銀行都已經變左生活方式, 出糧, 投資 etc.
唔係話唔得, 但要好大文宣同三思。

大方向唔錯
成個食物金字塔咁

拉

推

有呢張圖大家就知道我地破壞唔係冇譜，我畀淺黃爆嘅阿媽睇佢都易接受

Push.

好正啊呢啲文宣圖

正

幫推

其實真心想問
點解裝修唔直接去政府機關入手先
反而係整商戶
點解唔對準番政權？
譬如去立法會中聯辦禮賓府政府合署等等？
(有錯請修正)

Tui

呢個一定要多啲人入腦！

手足係現場好易錯手

推唔郁都照推

對唔住，大家以後可以share依set

大家加油

PCC、華潤、三中商、大昌行呢啲紅底嘅你哋竟然當藍底？？

冇撚用

成班人濫用私了

同721有咩分別？

太夜啦

整得幾靚，推

支持
但美心一定係黑

推爆

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

推依個

美心係國際間污衊示威者係影響上唔會差過斬人，點解會係紅

pish

哈。。。攪到好似有營食肆咁
或者逾越節用羊血塗門咁

如果肯同政府割蓆就貼在門口

自然可避被破壞

三中書店點計

可唔可以整埋英文翻譯版放twitter

用錢罰嘛
罰佢黃，等佢做唔停手

好得意PUSH